Customer ID: Unique customer identifier
gender: Whether the customer is a male or a female
SeniorCitizen: Whether the customer is a senior citizen or not (1, 0)
Partner: Whether the customer has a partner or not (Yes, No)
Dependents: Whether the customer has dependents or not (Yes, No)
tenure: Number of months the customer has stayed with the company
PhoneService: Whether the customer has a phone service or not (Yes, No)
MultipleLines: Whether the customer has multiple lines or not (Yes, No, No phone service)
InternetService: Customer’s internet service provider (DSL, Fiber optic, No)
OnlineSecurity: Whether the customer has online security or not (Yes, No, No internet service)
OnlineBackup: Whether the customer has online backup or not (Yes, No, No internet service)
DeviceProtection: Whether the customer has device protection or not (Yes, No, No internet service)
TechSupport: Whether the customer has tech support or not (Yes, No, No internet service)
StreamingTV: Whether the customer has streaming TV or not (Yes, No, No internet service)
StreamingMovies: Whether the customer has streaming movies or not (Yes, No, No internet service)
Contract: The contract term of the customer (Month-to-month, One year, Two year)
PaperlessBilling: Whether the customer has paperless billing or not (Yes, No)
PaymentMethod: The customer’s payment method (Electronic check, Mailed check, Bank transfer (automatic), Credit card (automatic))
MonthlyCharges: The amount charged to the customer monthly
TotalCharges: The total amount charged to the customer
Churn: Whether the customer churned or not (Yes or No)
predicted prob: This si the predicted churn probability for the customer by the model


* static user context: These features have static information about the customer like demographics, customer personal information,service information ,how they make payments etc.
They don't change over time. These features are {gender,SeniorCitizen,Partner,PaperlessBilling,PaymentMethod,MultipleLines,StreamingTV,StreamingMovies}

* dynamic user context: These features have dynamic information about the customer like tenure, charges etc. They are assigned at customer level but they could vary over time for a customer. The tenure would increase over time.
Similarly the charges would change over time. These features are {tenure,MonthlyCharges,TotalCharges}

* action context: These are the features that describe an action applied to a customer. These contains information about which all services the customer have opted in as of now.
The possible actions would be pitching the services to customer which they have not opted in on yet. Or pitching a different type of contract that they have now.
Examples of actions that could be taken:
	1. if a customer have OnlineSecurity as Yes but InternetService as No, we can pitch the customer with DSL or Fiber optic internet services.
	2. if a customer have Month-to-month contract pitch them a Two year contract
The list of different action features are {PhoneService,InternetService,OnlineBackup,OnlineSecurity,DeviceProtection,TechSupport,Contract}

